有冇巴打屌過南亞妹...

唔係外傭個啲人妻
係十幾歲個啲差妹
係咪畀五十蚊佢就可以即場扑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係$50
不過我通常會帶返屋office先屌